分散警力

其實可唔可以趁班狗喺晒油尖旺然後叫一半人去金鐘/其他地方開花，分散警力？
點都好過戀戰